打機list求評

CPU: I5 6600

motherboard: MSI H170 GAMING M3

VGA: 技嘉GeForce® GTX 1070 G1 Gaming 8G

RAM: Kingston HyerX Fery 8gb *2

火牛: Corsair CS 550 Watt

case: 未決定

諗住砌HACKINTOSH,所以底板一定要喺呢到揀

買唔到980TI,想問呢張1070好唔好

底板唔得，hackintosh最好Z170/H170

hackintosh咪用gtx10xx，冇hackintosh driver

MB換Gigabyte GA-Z170X-UD5
或者Z170X gaming 5
呢兩塊o唔ok

我知啊但問咗好多間都話冇980ti
諗住eject顯示卡咁用

如果你唔係買完要即刻用Hackintosh,可以全部都用新野
網上好似有人已經成功用Z270底板行Hackintosh,所以你可以睇下點做

順便講,同樣咁多錢我會傾向選擇i7+GTX1060 6GB多過i5+GTX1070
因為打機i5 CPU好容易唔夠用,好多game已經食到4C8T
GTX1060 6GB反而多數人都覺得夠
再有錢可以i7+GTX1070

如果你要買980Ti,去二手市場例如DCFever可能比較容易搵
用980Ti嘅話火牛最少上RM550x

第時upgrade,換CPU個步驟好繁複,又怕唔小心整到socket彎針
反而你顯示卡差少少,第時upgrade換過張,個步驟同換CPU比真係容易好多

EVGA GeForce GTX 980 Ti Super Clocked Gaming ACX 2.0 6GB GDDR5 384bit PCI-E Graphic Card (06G-P4-4995-KR)

5000蚊我買1080放棄macos好過
btw thank you

咁換做i7 7700
mb換Gigabyte GA-Z270-HD3 / z270 gaming 3
咁點睇

呢兩塊板有冇問題

如果想上Z270,咁最好CPU直上7700K,RAM上埋DDR4-3000
再加雙排一體水冷/頂級雙塔風冷散熱,效能又高一截
否則你底板用返B250夠